[裝備撚] 唔該大家去買Pad

Pad 姐係踢足球用果啲護脛
其實唔貴...記得踢波落場要戴...
用黎保護脛骨，依家啲人好鍾意踢茅波
要學識保護自己

踢波既pad本身條帶本身唔係縛得好實
驚甩既可以著長襪甚至波襪
之後條褲同襪中間就放pad再用電線膠布痴幾圈痴實佢

我用Adidas果隻都好實喎
我見啲隊友都有用電線膠布包住嘅
平時踢草定踢硬地 都會著長襪
防蚊咬同跌落地擦損

我平時比賽都會用電線膠布痴防走位
你知個pad走左位腳脛冇野護一野鏟埋會好痛架嘛

自推